[ 邊撚個忍唔到手呀 ] 紅圈天貓網購節香港市場銷售額倍增

天貓「618」網購節香港市場銷售額倍增
18.06.2020 14:58

阿里巴巴()旗下淘寶天貓舉行天貓「618」網購節，首一小時成交額按年增長1倍。天貓淘寶海外事業部港澳負責人陳子堅表示，香港市場用戶瀏覽量及參與程度都較以往提升，「宅家經濟」概念產品大幅增長，6月上半個月，速食及烘焙廚具等在香港市場的銷售額，按年錄得三位數增幅，護膚品及服飾都有顯著升幅，家辦公用品、家居服、防曬服及野餐露營用品、煮食小家電等，都錄得超出預期的增長。

陳子堅指，淘寶天貓香港站的瀏覽量自疫情出現以來錄得強勁增長，對今年天貓618非常有信心，未來希望推出包退服務，方便本港消費者。他又表示，淘寶天貓香港站4月底推出包郵服務，現時香港包郵服務覆蓋近百萬種商品。

掏寶以香港包郵慶祝中港融合